聽日實俾人拆rb嫁喎 咁我地到底聽日有咩做

對於過去既事 我地只需要對中大手足"高度肯定 予以表揚"就得
唔洗傾咁多

反而聽日啲rb實俾人拆
咁聽日有咩應對先

1.自己清rb 然後定死線 星期一再黎過
2.等民安隊市民自己清
3.等藍絲吹大雞清 然後睇佢地做公關show
4.等保皇黨藍絲清 然後表演黃藍磚頭大戰
5.係屋企訓覺當咩都睇唔到 星期一訓醒先諗下點

星期一先再開波